FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (322) 人人都藏有攻擊性武器

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

哩個先真？

推呢個先
投多次票

做真朗 等有淨錢開包買lw 98c朗
買99 c朗 話曬全game最強

祖記咩料 拎取消佬換擔泥佬

Son原來54萬

50屌左隻

收少少做埋vvd

早幾日65萬買左

你乜都入曬

Reus都入埋
但係越踢越差
DR日日都輸...

去到完驚個個都試下啦

太多新人用唔慣？

我好彩忍手無成m入vvd

係呀
但輸到喊，都唔知D勁人番左黎打定點，D1尾輸到家陣去D3頭，雖然係刷住obj黎打但都輸到好頹
隻fb ibra同alessandrini成日都潛水又要夾硬造波比佢地隻ibra以前sub in換出黎都做到野，打正選真係唔識用佢

呢2日都係刷obj，琴晚差1粒美職入波都係打2場先入到1球...2場都輸1粒比對家0:1同1:2
今晚聽晚可以用full team新陣黎打下

差隻eriksen

想問下預訂送otw優惠過左未？。

紅卡maddison等緊你

我反而無刷obj 每日輕鬆打 1 2場算

應該過左，好似5號完

shit...完全唔記得搞

出年施丹icon 我估應該係4* SM / 5* WF，模組似夏神

我都2000分無贏過直落到1700
係尋晚先贏返幾場
而家仲差三場意甲，六場贏波
好徬徨

唔似夏神
似kai

Heading Volley composure 95+

係 施丹大份好多

不過唔敢太大期望，新出icon 今年都有林8 謝4，兩隻in game 都垃鳩圾

封面+拖舟個世界杯/足球先生，我對佢好有信心

應該會雙5星

但無咩速

現實佢扭過人多過爆人

下集最勁英超RB應該都係曼城人

佢又有otw

唔知walker 會唔會改踢中堅呢

上年成日失佢個位

有機會，Stones 其實可以打防中，可以同新買件洛迪交換踢

呢集啲逼搶咁勁，好扭但無速度爆一小段嘅其實都好難生存，如果一隻70速嘅屁馬，模組幾好扭都應該好難玩

上年7月中，Sofifa 已經偷步放晒啲球員詳細數值上網，今年收得咁密

Santi Carzola

卡叔張tots其實幾好用

卡啦蘇加速果下好快架，整體速度都唔算慢
出道早期佢好似踢邊多
佢左右腳純熟程度真係一樣咁濟，好撚柒勁經常左腳開角球都得

放1.5M+ coins
有意tg/留tg

如果呢張卡體力高返啲，應該神卡嚟

落左去希望易打d，當下星期易D打obj

施丹 要睇EA比唔比神力佢
整到似朗甸咁得唔得 80 PACE
至少雙4星
如果似朗甸咁 有D身位 扭波又幾好
都唔差

可能似馬列斯，無速，扭波好柔好輕身，係差在睇EA 比4* 定5* SM 佢，我覺得5* WF 走唔甩

但佢1.85m 基本上無可能似馬列斯
馬列斯矮佢10cm
可能似告魯夫 , 下年必定試玩 , 一定好撚貴

你講嘅矮仔靈活型點都唔會有佢份

socrates 軟化版
可能阿朗咁都唔頂

係 仲成日後上頂入頭鎚
佢勁大份但又好扭先屈機 bug黎

同意頭先有巴打話模組會似tots kai仔

打中堅 佢掂少d 波希望好d
成隊波打傳控 佢波底最差果個咁滯
上年上左去攻 一甩左就輸佢個位俾人打反擊

真人係幾勁

聖誕卡都用過下

可惜傷太多係阿仙奴

瘋狂拖舟轉身，first time volley同尾柱頭鎚

現實佢扭波唔花巧，轉身，插花，fake shot基本功勁到仆街
可能真係得4*sm

其實socrates 好唔好用，見平平地想買佢或者迪比阿路嚟打正前，唔知有無得諗

zidane踢波點會唔花巧

應該有一班巴打用唔好 , BALANCE低

全盛期卡叔d盤扭好J到傻，人仔細細護球能力超強

好驚送個張otw係垃圾

冇錯
勁欣賞佢，好鍾意睇佢踢波

驚咩呀，九成九都係垃圾

佢用基本野用到出神入化

馬細佬尼馬就真花巧

一齊中垃圾

Dllm一場入面中五次柱真係你打埋我嗰份

Winning佢係balance 99

琴晚我差1粒美職入後隻伊巴都中左2次柱+1球近門唔撚入，激死人

想要500k
有冇巴打放？

你唔係諗住中世三啊，過82已經要慶祝

施丹應該類似 Pogba
腳長又大份
4*sm/5*腳就夠用啦

中jovic都好呀

今年75開game

下年唔知有無82呢

50萬入son定阿古路好

施丹嗰嘅絕對唔係基本嘢啦
美斯成日話冇花式都有4星
要去到尼馬先有5星skill咁應該全game得佢5星
如果施丹都冇5星不如咪撚出啦

Son

有三球買咩好

98c朗

雙嬌

我98朗同99小花都好有攻擊性
EA d scripting直情係核武級

下集一開波就課coin再炒上去 好過課比ea抽垃圾

啱啱睇返，你又講得啱
雙5*
185cm
爆stat
係pac 唔爆

佢98之後好難搵段俾佢做baby

98 final 同02 uefa final大家覺得邊個係Prime 同Moment

個人認為
06 應該係middle
98前baby

可能下年整多個classic moment

佢係98 00世界足球先生
所以應該98最top

ea好似無聲氣再出prime moment，今集出果陣負皮太多

我覺得01/02 皇馬果時係最勁 應該係moment 波叔三亞都係靠佢腳左腳first time volley 98 係prime 波爾多時期係baby

#hehe#pig

想問大家 左翼有93世三 94朗癲 Promes
有冇必要整97世三 係咪真係勁好多？定係stat勁模組其實一般？

Any friendly?

我覺得冇必要，除非你預朗甸做sub，如果做嚟做sub不如用93世三算，有大堆肥料搏開pack另計

利申 有做，但諗住買lw朗/tots包皮，掉返佢做sub
唔係唔勁，但未至於勁到嘩一聲，可能我用唔慣，因為另外三隻係tots美斯，prime油雞同moment告魯夫，相比起唔知點解反而世3冇咁就手

我用緊98夏神tots小花，好似夏神順手d
不過夏神岩岩買返黎玩得幾場可能有buff

tots小花控波係極痴腳，重心又低淨係用左菇都好好扭，不過夏神我用落最大問題係射波唔㩒綠燈嘅話，叉燒都有機會食唔到

做完vvd
拍Moment Blanc or luiz好d

上定下好如果上嘅話militao就無10 chem

一定上

做完曬先中肥料

又中

兩隻都拍過，陣地就白蘭斯，會手控拍波就雷斯

Non trade

做VVD嘅其中一個pack
但唔係好值錢了

爽撚到...
咁你唔使收coins都得啦

其實我做佢都中賓爺同Werner

個個做VVD中好野但我今次唔使砌佢...
之前砌世三d pack又係出垃圾屎

啱啱做完晒週任抽12球員+24稀有球員pack
tots只中1隻89龜速祖奧摩天奴
一彈藍色見到葡萄牙開心左2秒
最平既89

果2個pack唔係都係untrade咩

我頭先係藍光德國利華古迅

Volland

原先真係唔夠錢做架

周任 100k 包中 RL9 滿足了

又選多次

sms

咁好運

Sms

屌你中左幾多隻賓爺

Sms必勝
入唔到隊照砌

有邊幾個揀？

本來有 Havertz 同 Goretzka，唔夠錢用住 Werner 先，點知 EA 爸爸知我差張 RL9 就即刻開畀我

Draxler sms florenzi

今日2隻 前後共3隻

平民古烈治

SMS 係邊個？

蘇9 美斯 丁力

做voting Sbc中

Savic

負皮你
Voting sbc中得隻otw

Son好用過阿古路? 唔鈍咩?

收大量coins

下集冇得cancelo 牙朗perfect link

有bwa+Cancelo

下季tie仔可以連英超了去阿記
下集英超好多閘用

End驚

我得隻Adan

好運到

我開ffs咋

屌最高得80
近期最差pack luck都算係呢包

80-

我82添啦

個 voting sbc

未中過好野

唔緊要啦我個核彈最高81

用緊toty varane (trade) marcelo (untrade) Neto一另一個cb係sbc blanc
一直冇用過vvd，身痕想砌順便開下包，但一郁就要走埋marcelo neto，真係轉就想marcelo轉法甲mendy，如是者gk唔用alisson嘅話vvd又會唔夠chem（上線有toty kante連，冇gullit），巴打又話alisson紙板，有冇建議俾下我？定係索性唔轉？cash有1.5m左右。

RB用taa，龍用lloris?

Middle vds

好慘 除定褲 點知乜都無

老車講，去到 end game 啲咭數值咁高，8 chem 同 10 chem 可以話根本冇分別

sor9，rb用緊da costa，用blanc同油雞包住，唔係用咗好耐，想玩多陣先。

嘩，咁轉法我成個cost仲高咗btw唔係話vds斷貨？

賣varane 用blanc 做maldini sbc
Rb 用荷甲dum 仔
龍門用返ddg
左閘任你連maldini

祭Blanc 上馬隊值唔值

放唔出

入場4231
棉
676 大力 Son
費 B華

後備

有60萬可以點up好？

希望end game前完到WL 17勝願望

B華轉普巴好似會好d

普巴in
大力神out

676
Son 棉龍 bwa
普巴 費

咁睇嚟今日派彩後，要睇下會唔會抽到高rate祭品去做普巴了

貪平整件8 Chem 食Hwak Ben爺，同當時用UEL 張87感覺唔同晒...

當時係好震驚，又靈活，射波又大力
依家隻93反而柒下柒下咁

B. Silva 冇防守數據又冇模組優勢，點打 CDM？

的確係

入左油雞成隊波鈍到仆街發生咩事
入場4231（2）

技術性調整
打多幾場就無事

60萬+硬吹做普巴頂b華fit晒

上星期大跌市後連cf轉cam都平左好多以為真係完驚 岩岩再睇又去返5k

阿狗今個轉會咁多動作

Tie 仔新一集如果用返FIFA 19 模組，又有OTW

次次單刀控甩腳

我會咁排

676

Son. 綿龍 大力

費 (Mendes/Allan/Fabinho)

你鐘意可以試埋普巴 但佢唔多協防 唔知ching 你手動回防熟唔熟手

676 同綿龍 我都有用

我綿龍放中場中 佢H/H 好氣好力 我隻普巴遊山玩水個時 綿龍會埋去拍波
676 我前場4個位都試過哂 我覺得最fit 係正前 雙槍 有頭 靈活

Maldini勁過雷斯幾多班 心大心細想做埋佢

4222真心幾正完game先試到呢個陣

實在你都冇理由靠bsilva做防務啦

宜家藍卡當道，點同？

之前用TOTS老母
但賣咗套現

我4231 將佢打正前，試下4222，減少佢上腳試下有無改善

有師兄唔識用，有人話好勁，你有閒錢咪試試。

Kimpepe其實都夠做

而家wl好似gold仲好過elite 睇人抽藍卡pack好多都出垃圾
反而gold 1-3啲金pack出好多特別卡

價錢反映現實啦
十幾萬買到唔好太大期望

我覺得睇手勢，你玩neymar無問題，玩ben爺係同一道理，基本上都係冇得硬碰同玩靈活嗰瓣。

難㚒vvd
今個星期無聊砌緊maldini ，睇下今日派彩夠唔夠砌完

其實rio 好d定maldini

祭晒雷斯同白蘭斯做馬隊，完全唔後悔，一嚟有閒錢，二嚟我防線打3格唔會標搶，好啱用，三嚟而家個個都成堆肥料加pack weight好，埋單都係幾十萬

正
我就係kim+vvd
Kim用lala+韋包
不過vvd要用ali同古包
同埋alex sandro要8chem

搭單問kim同vvd係咪都用shadow最好

之前成隊前線玩靈活矮仔，初初轉nif朗會覺得佢好硬，之後轉過otw嗰隻，明顯靈活咗，但同矮仔嗰隻都係冇得比，而家還原基本步用返晒矮仔，有時又會慣咗手勢想去食身位硬爆，所以真係最緊要係睇習唔習慣

而家岩岩開始做 好漫長

就是唔想用ali打龍，同埋要有齊古韋都係一個門檻，雖然呢度好多巴打都齊哂

其實連vds都得
不過買得vds不如做馬隊
起碼有pack

中美國仔金卡超爽

一野10k

睇完巴打講 望一望手有兩張即放

Icon sbc 中

左閘可以用mendy 4sm 閘助攻好爽

個sbc 好似今晚完

屌你

Ps network 唔係死咗咩？

luiz係快啲，特別係轉身快，又好撞

但對面出skill move有機會fake到佢自動失位，有時mark冇波嘅人又會走甩人，馬隊就相對少好多呢啲情況，而且馬隊出腳tackle嗰下好穩陣

chem卡要食shadow 而家啲人太快

技術一定maldini好啲
不過Rio會易用啲
Maldini勁但要打返十幾場先適應到 佢矮瘦冇得好似vvd luiz咁撞開人 要手控先發揮到

岩岩用左兩場,細哨個模組真係唔同啲
輕輕推下粒的 自動識skill move咁濟

Jesus Juan 睇stat 幾勁
可以食backbone or guardian
拍luiz/萬人屌alisson/ Sandro
有無ching 已經用緊？

Strength 好似過百咁，撞佢唔開
Sm出錯都keep得住個波

佢First shoot 世界級
買左賓爺之後 5場入左4球 3球都係first shoot
依加前面3個都係5*WF

676 Ben爺
巴西佬
中場就3條大漢
終於可以屈人First shoot

馬圖斯都算大漢？

tots 丹比利換夏神
好定唔好

我就用676 賓爺 油雞

正評 prime R10, R9, moment best
負評 98丙朗, R9, 99 小花

想玩雙嬌又係朗癲迷

玩左兩個WL同d1 rivals

343
R10 R9 Best
朗 古 韋 小花
馬 Vvd Rio
Vds

有油雞啦 又有Alex sandro walker
買vds根本唔抵玩 用ddg仲勁

Dllm隻pepe終於賣得出 我係咪發緊夢

我隻 Quag 仲賣緊

我2隻賓爺

dr揀untrade蝕到啪啪聲，第一次後悔冇揀錢

10chem rio定8chem militao

另一包中埋Fabian

頭先做馬隊89個格反而得隻嘉年華比爾連

夠砌一格sbc

好多肥料

中 pepe zapata stones

伏晒
仲禁錯制買左兩隻86

冇打WL
Dr拎mega pack 一開

肥料太放送

差阿樂就中過哂成隊tots利

我開d mega pack 只有83....

我第一包先係咁
第二包最高82

核彈包中tots 賓周馬

兩個untrade中tots老母+費蘭癲奴 仲有D肥料砌埋隻古烈治先

紅卡rvp , stones

紅卡Savanier／Ederson／Piatek
但係3 TOTS pack

做馬隊定買rio好

做馬隊既pack分分鐘送埋vvd

冇打WL
DR中賓爺

Oblak 又來了 屌

馬隊點都勁啲

中到驚左佢
我中la la chiesea 同Fabian

lala 定 arnold 勁啲

爆左list仲未開哂d mega packs做下gold upgrade先

公廁

有無好野

頭先中咗隻tradable

做馬隊

ea

咁neymar會出邊隻

upgrade中左隻荷甲LW跟住又爆list...晏D再整

頂你隻隻都中實用野

岩岩Fabian已祭

我已經俾賓爺fake 左2次
法國 st
又西維爾

Untrade Pepe
Trade Robertson
紅卡 Can Oscar

Can好野黎

Lala + dembele 好d定 arnold + salah

紅卡Aspas 加T. Silva
又係兩隻入唔到隊既肥料

EA 又Down左？

放300k coins
有意tg/留tg

arnold salah

Salah 3腳會唔會差好遠

唔會
都係咁用...佢左腳大位健康射都仲屈到機
同埋隻野走位幾勁

Pepe link zaha
Can link Sandro Jesus Juan
又開多隊

賽巴 中左la la
係咪可以做祭品

嬲呀
有Arnold唔使用lala啦

馬隊差84 85 86 3格

賣 170萬 coins
$2/10k 全包

你開親都中一隻姐係唔使錢砌咁濟

Moment 哲學家有冇食評

用左30萬 差3格
要入黑卡 好叉貴

家陣有TOTW SBC wor應該唔貴啦??

刷81 野野出81

高rate黑卡仲貴過藍卡

咁咪用高藍撘低黑囉
應該仲平

你得番84 85 86 3格抽到81黑卡應該都夠用藍卡拉
比你搞到我都想棄Luiz心思思砌馬隊

砌la you deserve better

今日係公司扮工 而家差2格

賽巴 ....

巴打平時是咪經常中六合彩
btw隻馬隊要成14定16張黑卡...都係放棄

Total 16張

其實佢89個格 24 rare player pac

我得張86 bellerin

但你其他都好好運
btw隻賓爺放唔出

整完馬隊
屌佢2包24 rare player pack無walk out

一隻自用 我仲有2隻

pepe,Ben 呢d俾EA set左最低價
我見之前有隻EA肯改下限
其實EA咩情況會改
我驚入左呢2隻
EA一改就

抽晒dr獎勵
全部untrade中得隻小白88totw同1隻普金84

40000coins有早知

開左四包

都game尾啦是但啦

35萬入 一星期唔夠得番16萬

番屋企祭埋Blanc

睇walkout

依家砌仲開心過打dr

97世三 93油雞 99美斯
Lam cam ram點排好

Lam hazard cam messi ram油

做埋sms end game

Lala 定7chem mendy好

係 間晤時有walkout可以興奮下

同埋好彩頭先派彩做左好幾格 d卡又貴番

我覺得油雞打中間勁啲

有冇人用過tots蘇9有食評

身為真熱依家嘅心情

DR WL拎untrade ，加埋紅卡夠做vvd，可以放番隻吹出黎，雖然蝕左成百萬

啱啱先望到美斯都係

馬隊食anchor會唔會唔夠快？

shadow勁好多

用shadow 會唔會唔夠撞

最近擺佢stayback LB又幾唔錯

Pro player 比賽，後面嗰隊友有乜用?

佢唔洗用撞 一攝個位已經好靚好準

用埋d untrade 埋單30幾萬搞掂

賽巴 我開埋Icon個pack....

原來

D1 rank2+WL金一嘅pack啱啱好夠我做哂3格vvd

想問下意甲入2球可唔可以quit game

仲送多隻Buffon

可以

屌 我嗰隻仲未放到

我都等緊好心人幫我收留隻賓爺先夠錢砌SBC

我有2隻仲未賣得出

啱啱買左隻賓爺 有冇買中你兩個嗰隻？

Auba kun son邊隻好

無

Buy now price 161000 勁多貨

好心人幫我買啦

認真，試下食張hunter，賺少5k好過擺，我之前隻zapata都係咁賣出

或者轉中場都係一個方法

有14張

幫pepe食咩chem可以賣得出？

為咗賣嘅話我會照食hunter

頂我Swap左隻untrade，隻trade放左落transfer list apply唔到consumables

obj個100k pack中得堆83 84屌

中史高斯食咩CHEM好

QS算啦

抽100k pack

發脾氣做upgrade 終於有包係aurier + 一隻ffs
又可以儲卡做sbc

有無friendly

有

Shit 入咗場DR
等一場

Thanks bro

加左Hunter 走左隻

好 你得message 我

12 rare player ?

24
btw係咪有方法可以暫時扔隻untrade去transfer list架??
我想幫隻trade賓爺食hunter先拎去賣，但落左list食唔到chem

List to existing squad

點解我中親啲紅卡藍卡都係嗰個rate入面cheapest by rating 頭幾位

有無巴打遇過咁既情況 點禁都入唔到game

要用console先得?
用app send唔到隻野去existing squad，佢話我已有重複，就算我個active squad冇賓爺都send唔到去

做Maldini送mbappe，有錢賺

cls........

放唔放到

最後我留左non trade zapata, lala黎玩

集齊曬所有勁rb—Arnold/d Costa/lala

上星期抽中duplicate Arnold 18萬放 而家25萬

Btw 呢隻d stat幾好J
5腳4星
唔知乜料

我ok

早幾個星期講緊買toty kante，今次真係買到

公平咩

買左89告魯夫打cam
幾勁
但40萬有d貴

tie仔終於易連好多

我打！

Tie仔係我阿既人黎

Sam哥最愛既Tie仔

Cls覆咁快 你Tie仔老豆黎

諗定點連tie仔都得了

經理人

影完相即post連登

頭先不斷f5，等佢官宣

雷欺呢

邀得

依個無啦太大感覺
我淨係諗到 雷c + 梅c達飛 就腳陣

點解moore可以跑得贏auba
有冇人答到我

Papa 搭佢應該會好啲

下年應該一開波就買最貴個version
之後中3張otw iwobi
打撚死你

唔係mustafi就得

個陣似5221 兩邊翼衞瘋狂助攻

前面laca Auba pepe

中間沙卡搭拖仔？

唔知佢會唔會用ceballos 皇馬loan過黎

賽巴 我放哂2隻la

上年夠loan左巴塞Suarez 但一埸都無出

Ut成日開到佢

最強stay back左閘加盟阿記

Push

tie luiz mustafi holding bellerin

No梅
Papa啦

no mui no party

對面無得開party

Fb 電欺
League sbc tie仔
Sam哥扯了

我放棄了比賽

下集得返銀卡tie+otw luiz用

diuuu 咁快手

Vvd食anchor好過shadow?

shadow
本身已經夠好撞

Gg未入第一球果陣其實都好均勢

加左Hunter 161000快放

我食緊anchor
不過因為係買唔到shadow

點會銀卡
今集都係已經有76啦tie仔

打唔打多場

熄咗機了 聽日繼續👍

食唔到chem呀呀呀呀呀

一講完有好心人幫我買左了
好人一生平安

好

砌馬隊？

係都拍papa啦，仲細梅

Yes 砌左4格now

做hazard 中左3張tots cancelo 仲有隻90 kroos有交代

由尾做起開心d

值唔值得為咗full chem將小花換做toty

完美主義，一定換
分別不大，直頭on9

Toty有埋頭好似勁啲
Btw賣咗隻朗？

flashback sandro 咁平

Sandro is back

Iwobi走 不眨眼睛
這阿記無人性

LB 個市又冧

哇屌 嚇到我醒左

基士文贏硬

有咩人

賣咗，都係靈活型好玩啲

正，就係等緊佢出返，換埋alex telles就完美啦

車仔人炒到6k

咁易砌都炒到

son mbappe hazard 應該配 fb firmino ben yedder定laca 好?打開4231

差swap deal張Fabinho

Cahill 6k
卡巴尼路5.5k

尾水mm反而幾抵炒不過game尾冇興趣再花時間炒

馬體會仲癲

我係咁而呢幾隊普金入定各一隻係倉 睇黎又可以資助我買新玩具

定 676?

用緊tots羅白神untrade 換唔換辛度好

我都想玩朗

要用嚟扭嘅話真係唔好

如果買到佢應該打4231瘋狂做波比佢

免費做隻巴西左閘咁滯

放左大半隊馬體會同2隻祖記執左7 8萬

正 雷欺同明奴岩岩好包實sandro

做完mm 得張if

車仔好多都特別卡in pack

上次問完巴打，upgrade左LB
同整左隻vvd返黎，而家仲可以點升

有冇人收到fifa20邀請玩closed beta

MM 5個pack得一隻walkout Nacho

blanc啦
而家垃圾黎

RPP 能力值同位置個matching 個能力係根據卡面個position定入game後真係打嗰個位既position?

因為我要就chemistry轉b華打st 但見到佢打st得93 所以先咁問 係咪入game轉game plan俾返佢去cam就會有返96?

Sorry 1999 希望有人明

基本上唔洗理呢一個功能 你入game轉翻位就得

唔該曬

上定下好？

中埋Thiago Mendes..d中場多到

之前冇砌Walker
唔計佢英超邊隻右閘最好？
用緊TOTS Doherty

TAA aurier？

TAA用落幾好
Aurier有時會一撞就輸12m
明明都係咁樣拍落去

下
6chem rich76 姐係打少個

Vvd icon包dum

676son連埋其他野有8chem
但上面aouar都係8cam

8chem**

7/8chem 91 st mbappe
Full chem 88 jesus
應該都係包皮贏

做哂matchup 最高rate得82 ea我屌你老母

最尾12 rare player pack wo

12 rare個包我都好似82定83

最尾個靚pack出左隻82法甲龍

純粹無知一問，點解呢排啲卡跌得咁勁
上個禮拜賓爺仲要成百萬先買到
今日開驚，最低價16萬就買到

仲有ea幾時先肯出 xavi ，好想要佢入隊

Lecomte

係 仲要duplicate

季尾亂咁開都有特別卡
所以啲野唔值錢

fifa20應該都未有xavi

仲有乜好執？

諗住game尾，又有錢喺手，就乜都玩下，入左張middle vieira試下，真係勁到仆街，自動走靚位，閘/搶球。vieira同其他普通cdm根本差幾皮，未玩過既巴打一定要試下

有✅係untrade
入場轉打433 世三左 丹比利右
3隻中堅搵邊隻打rb好？定換lala入黎？
基士文 賓爺邊隻打cam

imo拉狗rb ben cam

真朗
韋拉
古烈治

根本冇其他卡取代到

Post 322而家仲講古偉
大家對都不下百次

對住古烈同告魯夫就好撚燥

又係敗者復活戰睇返futties世3同tots最大分別係phy tots基沙文downgrade完應該同3*腳既賓爺差唔多

你賓爺 aouar 互調 前場應該全full chem

想問問今日futties除左電話佬仲有邊兩個球員

包輸亞衣 keita balde

電話佬訓係度都贏
輸既我錫popo春袋

電話佬想砌黎連下小花

我地呢度仲玩緊既巴打，8成已經用緊prime vieira，有錢淨個人建議砌prime vieira，砌完可能仲有錢賺

唔知要幾錢

鳩估同世三差唔多
唔會好似普巴咁貴啦

留名英超搞掂爆冷，雖然成數低的

變丹比利唔夠

巴打你中包皮點組都得 玩咩都得
果兩隻你會投得落咩

要砌11個squad呀，好懶唔想砌

我自己有91包皮，已經賣左，入左隻toty kante，今隻車既人全部攻頂

阿衣係車嘛，照投

我隊波已爆機，無慾無求

依家d卡跌哂價先買得起黎玩咋之前你都知d卡幾貴

咁無計 對球會有愛係會投左先既
玩有愛隊爽過玩功課meta隊呢樣係真
G2料

係差龍門，其他都冇野可以換

龍門唔駛換，我用過晒nif, toty 同呢隻if ddg，最勁係if呢隻

放左隻93上97
97唔勁？

抽中Ben Yeddar想賣, 不過睇完個定價， 好似無可能會賣得出

佔中三子有冇解打親都俾人屈到變傻仔

對過幾場Prime 真朗，感覺唔係咁難對，好單薄，普金雲迪克都頂得住，但對住其他TOTS 真係束手無策

1. 用番佔中三子同佢鬥屌 最佳解法
2. 彈彈波 唔好同佢埋身 skip 中場
3. rage quit

4. 求其輕鬆玩比佢拎控球權

我係nif直上toty, toty嗰隻反應好快，真係好撚快，但好似做show咁淨係鍾意撲走個波唔會接實，最緊要係反而會輸啲簡單波，禁區頂非first time冇燈遠射，幾次撲空氣直入
係過咗10場之後都係咁，再試埋if 93呢隻，簡直驚為天人，勁到仆街

尋晚好似同你打左場

尋日一日做哂馬隊

toty嗰期一日內做咗4-5隻，為抽pack

快彈走
唔好貪扭
入球first time 先再慢慢打

佢真係咁好用? 我見佢170高，唔敢用所以諗住即賣

91 st包皮同96包其實大唔大分別

一日做一隻已經好那攰

你仲要4-5隻

FIFA 短人係特別好用

咁誇張

六尺+快速靈活+雙5星
用過最爽嘅中鋒

其實唔拎佢黎SM 都好屈
射波 油雞咁
仲要雙5*
LAM RAM 入攝FIRST TIME

迪路菲奧 爆佢！

雷哥，堅尼，蘇甘寶
再祭雷哥同堅尼比波叔同魯爾

咁真朗又未好撞到可以硬碰vvd

處易放的，所以96冇用過，91就入場要轉位打中間或右翼先勁

要撞就唔用真朗啦

用過bday，而家用緊tots, 我覺得分別係tots好撞咗，同可以屈埋頭，角球可以3個人圍住照升起頂

Ys

放左bday

仲儲緊錢買96包

回錯想講對古偉

不過Ben yedder 86用到93
He will never let you down
用左菇扭加綠燈硬ban 一撚流

依家仲砌緊

性價比一流
不過五星腳油g正d

尋晚用左3，4個鐘砌馬隊，mm，sandro，成晚打得一，兩場，好7攰

走位超勤力 又靈活 仲要5腳
170都可以頂入好多頭鎚
唯一唔好真係唔撞得

Why not both

Vvd kim 係咪都係shadow?

你中包皮 已經扺番la

砌ICON SBC係惡夢
快手都搞兩個鐘
手緊既起碼3個鐘

之前未有古韋，打親古韋都係打闊的來打，打快的，唔好比佢地埋身

傳快波入禁區俾真朗first time
同埋要用左菇前向左45度插花先還原到佢

唔慳錢未快，慳錢就真是耐

真係做到唔想再做...有錢都係咁話
隻隻buy now都好花精神

呢個真，買到隻toty kante真係好開心
今個星期諗緊古韋普同kante打中場，死守一流

pish下求巴打提議

我都唔諗住再做，太累

Taller換sandro，有錢做埋古

痴撚線
見到嘅話真心躁

仲要古普簡好撚易上前射入兩粒

一派彩後要盡入

通常平一截

條中場防線同周秀娜一樣

有佔中三子就拉邊打 引佢地去邊路 咁中間咪有空位

未至於嘅，佢應該明奴拍韋拉啦，明奴積極性夠高都搶得下

打左成年都係唔識打邊 落到底都剩係識鳩斬

唔好亂斬，斬之前按r3的起粒波先斬，咁樣隊友容易d走位頂波

通常喺未落到底之前就扭返出黎，搓返中場再做，好過落底斬，除非你禁區d球員好頂得

Tots allan定佢好d. 用黎打4231（2） cdm

佢地個模組係好強，有喺隊踢得輕鬆好多

我諗住出Allan, vieira, pogba 同哥烈斯卡
加埋明奴

我開場轉4411， 守起上年嚟冇太大問題

blanc轉邊隻

想放min price既tots
加個hunter易放好多

馬甸尼

moment大簡，依家仲夠唔夠抽
有錢淨可以砌到佢

唔想砌blanc又唔夠錢砌馬隊
唔係就買prime rio玩下完game算

MM最後埋單中Izzo同Thiago Mendes

目標：今個禮拜尾前砌到大哨

砌完mm同sandro啲pack有啲運，執咗4-50萬

Tots militao轉moment maldini 算upgrade定差唔多

coins已賣 輕鬆9砌sbc 今年賣coins賣左成五千蚊

致富

辛苦錢

勁到呢

唔係啦 之前更多巴賣左成皮

我好早棄都賣咗幾千

allan

韋 真係勁到仆街
本身我係數值狗
見到馬圖斯數值高啲就砌左佢先
點知用佢做防中 好似放左塊紙板咁
頂唔順即刻砌左韋拉
砌左之後先知咩叫防中

而家賣coins仲有人收？

依家唔值錢了

馬圖斯高大型又唔係，癲狗型又唔夠靈活，加上work rate唔太啱打防中，單防中仲死，但如果打b2b就冇得頂

Rb 有咩推介？依家用緊dumfries, 感覺一般, 我估da costa都你差唔多

棄左game幾個月入黎係想同sam gor講
阿仙奴簽左tie仔
In tie仔we trust

cancelo

巴打我哋隊波一鳩樣
Btw可以試下donnaruma 高到仆街救遠射好撚勁

Thanks 巴打，試下先

冇budget點提議
有錢就整古/普啦
得韋係防中唔夠搶

隻havertz好垃圾 跑又唔快 帶波手感硬 高又唔夠撞 btw uodate完first time係咪廢左？

Dumfries一定要stay back同埋唔可以後追 當放咗vvd去打閘咁用 識用勁到仆街
利申全部dumfries卡都用過(銀->sbc->藍->紅)

俾多次機會佢

其實95 pogba同gullit差得遠唔遠？

玩緊20？

巴打食咩chem 感覺上guardian好過anchor shadow
佢咁大舊點都唔會快到好似包皮嗰啲 加返少少agility balance composure心理上好過啲

古勁好多

今個星期WL重係咪抽TOTS?

食左anchor。佢tackle個下鈍鈍地，撞埋去唔夠大步，撞唔甩人個球 本身用緊moments blanc off chem打rb，反而感覺到佢tackle個下有成份撞埋人度，好clean咁搶到人波

prime大哨冇以前咁屈，講真而家驚油雞仲多過佢，少少位鳩射都入痴線

95馬隊 96Vvd 90 Rio
三揀二係咪馬隊vvd 最好？
Btw有無其他中堅組合再勁d?

點解89油雞貴過91

有啲pro用vvd ramos

msdosarry用米列圖+vvd

已經用左去比Van Dijk SBC賣唔出又唔想用

睇key stat 快d硬d靈活d平衡好d長氣d vs 好射d 傳波勁

一定係前者更有用

睇你打法
你玩慣高佬燒味就唔好用

加Hunter 放到wo

16萬 可以買3張91

仲有冇 10k/1 我想收
Tg:

咁top都係果幾個，正路左翼應該換c朗，不過我鐘意世三，咁就算
dinnaruma對過唔算話好難入果種，不過咁平都可以買來試下，其實我想換97ddg 或是89vds，因為對親都好難打

車迷有愛仲要un吹真係唔會捨得換走世三
巴打打咩陣?
我諗緊買張son/reus/kai玩下 用開4231 4222唔係好用得到普巴

入場唔轉陣，偉拉stay back，普巴同古就較全場走，中鋒走位同頭都有，所以兩翼落底又得，cut in又得

4231同4222其實都有的限制左普巴走上走落

唔該曬巴打 得閒試下先

用唔慣ben爺

懶得等

假logo黎講算幾有設計

我反而係用慣ben爺轉唔到其他

blanc 同馬甸尼用落好大分別？？ 我見馬甸尼得6”1 會唔會唔夠人頂

人生第一次中icon

Mm

用法上你當係加強版白蘭斯
唔會，佢防守數值爆晒，防守企位好，出腳準，矮白蘭斯少少但jumping heading贏返晒

fb Alex Sandro 係咪全game第一左閘

你係咪喺UK/US?
我係US account 但翻咗香港放暑假
已down beta 但入唔倒game
CE-34878-0

stay back係

中左幾多隻

得呢2隻咋
加多隻嘉年華jesus
希望夠砌馬隊

Pepe會唔會入隊

應該唔會啦
有Son同Reus bb打2邊仲有隻紅卡Salah
不過會玩下隻pepe先再賣

俾個正評你

我仲未撚zapata, lala..

Mm我都中izzo 同mendes

Mendes應該幾正
同埋原來佢轉左去Lyon已經

有邊個係同級？我進攻都好少用到對閘 最緊要係防守好

今日算EA 大派彩，做SBC中左5隻平價TOTS

alex telles夠做

做雲迪克頂89blanc
定
做古頂tots aoura
效益大D

我仲有Allan
一齊出加韋普
佔領中埸

做完古開埋啲pack可能夠做埋vvd

好想亂砌sbc開包過手癮

我都諗緊砌唔砌馬隊換走米列圖

真

7chem Toty Ramos/kimpeme

Ramos仲要成1.7m 好貴

本身得 8 萬係身，整完馬典尼變左有二十萬萬

toty相對黎講無冧市

冧好少，始終少貨

仲好心機過拿玻里個個

隻pepe要好有運先會賣得出

跌到8萬

係8萬min price都冇人要

賽巴
Son打邊會唔會浪費左佢？
我都諗緊放唔放佢打邊 因為正前用緊676

原來仲有隻Werner 未放

由尋日放到依家未放到 再放唔出攞去做sbc

我扔左隻Havertz上正前因為
676神打正前好似好過打邊，所以SON打邊啦一係4222雙前

食下hunter/training再試下放

玩兩場wl，兩場都㩒住來打咁打到5:5射十二碼，ea你對我真好

贏定輸先

Gameplay 好恐佈 我打第一場油鷄出heel to heel 慢到同平時3sm 果d 咁

你哋仲恐怖 仲有打WL

兩場都贏

呢句真
我都係打幾場dr開下pack就算

有的唔訓氣上唔到金1，我認我犯賤

想買kai仔 無哂錢

有幾隻高rate垃圾放唔出

Kimpepe 同vvd係咪都係用shadow?

本身有隻吹既pepe(食左大腦)
尋日dr un吹包抽中pepe 自然反應即於swap左 但放極都放唔到隻吹既pepe

感謝Fifa

我琴日隻賓爺都係咁
最尾有好心人買左

都game尾全部人係tots+icon都仲要打dropback11

我可以轉返隻吹得既pepe返黎幫佢食hunter？
不過依家好多tots 雙速都近乎99 食hunter都唔會有用 反而食下其他補足下射波傳波帶波好過啦

賓周都感謝

Same here 仲要打孖

岩岩加Hunter 走埋Werner

其實佢都99速 加Hunter 真係吸引d咩

呢幾日做sbc碌左一球出黎 決定買下新人砌新隊玩下

D人鐘意

有無咁好運

睇左兩日 發現有部分min price高rate前鋒食Hunter+attribute都會走到
係得兩隻quaxxx 賓周甩唔到
賓爺 拿卡 雲拿都走到
咩原因果兩隻走唔撚到
兩隻都list左3日

一係難夾chem 一係workrate唔好

賓爺 拿卡 雲拿 都係實用型 要走唔難

雲拿尋晚抽中min price即賣即走

就係5隻抽中晒 係甩到3隻 甩唔到quaxxx同賓周
果度都成200k

沽壓沉重

Round3到依家都未開曬d包

條撚樣禁完start之後就變成咁 等左9年都無反應 點搞

恭喜ching大左9歲

點解丹比利去唔到7 chem 已經用埋西甲教練
之前屁馬加包皮 隻屁馬Lm放Rm 都有7chem

Loyalty

已經加埋

Pfa vvd係咪點都好過moment blanc?

個app冇加到教練嗰點，開機砌就會有7chem

100%

Vvd 勁好多
Blanc頂多同luiz同級

92vvd已經勁過moment blanc我覺得

vvd 係最top

咁做埋vvd先

啲人動作慢過龜

if Dem仲有人用

教練未加西甲

promes lozano打正選

Rw 嚟講 bd son 定 bd aubameyeng勁啲?

正選11隻點放好

Wl?

今日打左5場，場場gameplay 都唔同，已放棄

馬隊食shadow 定anchor好
仲係摸索緊個打法

我食anchor用緊，買唔到shadow
用落四平八穩

有無人拎唔到twitch prime pack 2

Sms 幾易做

干sir

收唔到

個obj要first owner西甲全隊

呢樣不嬲 但動作真係好慢

其實唔難 個倉大把

啲週任難做到咁

讓賽架啦 又唔洗贏

得隻tots dembele見得人

入一球走得唔得？

係咪swap deal任都唔洗？

我入完一球quit唔計我嘅

冇要win 嘅都得

Reddit d人都係

咁9

好彩英撚有隻福，荷甲有老山龍

我有兩隻loan唔知關唔關事

dr入唔到? 我西甲入完quit都冇計

同你一樣quit完無計又入唔到
on99

Sms pogba vieria

3隻一齊打中埸會唔會好慢

sms pace 87其他stat全90+

個DR做咩入唔到

sms抵唔抵做
想揾個後備防中出黎用下

做SMS
賣古烈

有無友賽
想試下隻sms

屌我都係
仆街啦ea

鈍到咁都頂到古列？

KONDOGBIA 個任點做
入左波都唔計

古烈贏既係模組
SMS差太遠

bug
等EA fix

純粹係攞筆錢去升其他位
反正自己用落都發揮唔到古烈
搵隻有4星sm嘅爆數值中場嚟用應該夠

Loan player算唔算first own

算la

應該算
但佢無計我

一定後悔
中場無一隻勁得過古烈

可以sub in英人荷甲人一次過做三個，搞掂quit都計

干sir嗰個你quit咗都計？

quit完冇計

干sir嗰個踢到完場計嗎？

我打哂成場有計

係wor無計，啱啱再試一場無sub都無計

屌麻撚煩

咁應該都可以三個obj一齊做，但唔可以quit

今集個投票整黎為咩

基沙文 felix輸俾世3 一個就敗者復活戰同2個辣殺鬥等贏 一個直接出返係weekly obj

干蛇個情況又係 硬碰普巴屈佢投輸 最後又係出返obj

話比你聽佢有做野

有免費干蛇仲洗整普巴 sms咩

我提議大家用日職波衫做記認擦rival

屌好曬時間

干蛇任入陣個11人踢到完場無得轉人？

同埋要勝場？頭先打咗場輸佢唔計

星期五刷 真係快好多 4場搞掂

波叔GG
追追下post見到你
一望上嚟WL就係對你

西甲正選，後備換隻荷甲上黎刷OK/?

我輸都計喎入左一球

次次搶shadow都係惡夢

係咪要打晒成場

我全隊連sub都係1手西甲

poedhh 屌你老母 我比你刷任 你係後場猜尻我？ 祝你早日比黑警打死 隊名仲要掛lihkg home win

頭先同對面刷
佢唔小心太多og斷左
佢都話冇計到

係咪bench都要西甲

我親身試左一次走場
干sir唔會計
荷甲入波計左

我搵到原因啦，原來我有隻後衛係第一手但唔係西甲

拎隊後防廢西甲打 入埋後面唔夠輸

都唔使贏

係咪要贏波先得

係咪要完場? 頭先全隊+後備西甲第一手 入完quit都係唔計

干sir要

係呀， 全部連所有sub共24人都係1手西甲

洗唔洗完場

後備唔洗喎 starting eleven

我三場都要完場，但可以輸

俾人炒到hihi

聽日張基沙文出就咁樣玩

已搞掂干蛇

最後一場 斷缐

點搞
洗唔洗打足？
可唔可以sub 英人荷甲

要打足
可以sub
我已經做哂英荷西+20球4個任

發覺ben yedder打lcam完全鍊唔過啲rb

上面我已經答左我係24個人都係一手西甲打完
我差葡萄牙未做

20球objective 12 player pack

可以sub就穩陣
Loan player得唔得 我有隻isco

Loan可以

佢打邊係難搞
strength唔夠一畀人掂到就收皮
但模組細步幅細推過人易畀人食到位 佢最佳位置都係st cf cam

刷呢d任真係見識到d人有幾自私
要俾佢刷哂先"可能"俾你入

啱啱幾個都係一人一球 刷哂大家打和到完場

我先own goal2球俾佢 都係咁

刷到降班

件unicorn波衫係要點拎

用webapp

點解我收唔到 twitch prime 個pack 明明link 咗

我都未有

我岩岩係咁og 佢仲係咁逼 og都要角球旗慶祝係咩心態

全葡萄牙人 好似唔夠數

干sir個任係指正選11個要係第一手擁有嘅西甲人？

干蛇同felix一齊入波 一定要rivals?

好似咩mode都得

Prime twitch

Twitch primeplayer pick算啦有張bale

玩左禁耐仲唔明模造重要性
仲要干蛇個國籍

其實干蛇同sms模組都唔錯

我建議Fifa20 post頭要重組
分初高階兩條link俾人入去睇q&a
同講明顯淺q&a有嘅問題唔答
成日幾個鐘就見到問同一條問題好難頂

還好 2星wf打cdm 同wr 一般
但國籍真係好鬼差

不過都係個句
價錢反映好多野
linking 數值 模組 泛用性

普巴 icon 呢d個價玩左成集都咁貴 總有原因

Prime twitch出左pack喇? 我仲未有

放心 的人唔會睇
的人問球員都還好 但如果係炒卡果的
夠膽死唔追po問炒咩好 明明更多巴2頁前已經講左

玩左成年法國法甲 完game前終於可以玩返西甲
世三 干sir 基士文

我搞左4,5次都未拎到

其實點set

有幾隻TOTS永遠放唔到
賓周馬
Bamba
Jesus Navas

SMS 同干sir 比係咪差不多？

會不會干sir 硬d?
干sir 個任好難做...

相比之下SMS 有雙4星 同錢搞得店

刷到4點 搞掂所有任

干sir 個任
係正選連後備全部要一手西甲人？
租借計唔計？

租都計

正選連後備仲要一手
之前d卡拎哂去祭 又唔玩開西甲 真心難搞

後備放下荷超 英人
遇到識刷既人 可以一次做幾個任

我有一場入到5:5
但斷9左

干蛇任只係正選要西甲姐下話？

係
後備放定英人 Lozano/promes
刷埋其他

請問有沒有教學呀？
係咪要老鼠台科金會員先有

有無人試過張82alex hunter計唔計？佢係西甲人又係英人

試過刷到咁上下
對面真打
俾隻古烈治屈死

Prime twitch 拎完pack邊度set停左free trial，定係佢唔會自動續

跟著佢係咁link就得
到手就取消prime
應該有free trail比你的 唔洗比錢

amazon

唔記得左係邊個位set, login 左amazon搵唔番

係

提提大家，sub咗twitch prime嘅其實會sub埋prime video
取消之前不坊去睇下劇

套The Boys幾好睇
又有Top Gear

應該係account setting之類

即係呢個陣都可以刷到？

昨晚我入完一球走場都無計....

係咪要完場？

要完埸

試過刷到夠皮真打

我隻illamexxx竟然可以撞開93古烈治

仲未有twitch prime pack

我頭先用呢隻鳩bang，結果死角入咗ddg

FIFA 20 walkout

之前試過用佢刷英撚助攻，好似係唔計

打3場已經搞掂晒3個dr嘅週任

EA比人屌到仆街
我都等左12個鐘都未有

有邊次唔俾人屌到仆街

好正 試過對面又係全西甲 （好似係巴打 用普金messi)
刷完一人一球 之後大家真打
我隻賓爺點射都唔入 隻81 ruli勁到

都幾型

但隻舞完全唔夾

19個好睇啲

Unicorn波衫好似話要用chilwell 麥龜呢啲英撚
上年世界盃前佢地坐unicorn玩水

慢左 可以打多兩秒J
葡萄牙
Lw

拿尼

都係搵唔到邊度停左試用，amazon同twitch account都搵唔到有

搞掂左

請問咩位整到

拿尼仲有walkout

上番prime video 之後manage account就ok, 或者你check番email 入面有link, join左free trial會有send過俾你

第一年玩fifa+ut 因為日日打同埋炒卡關係
玩過哂 R9 R10 Best 古 偉 油
完全感受到模組遠勝一切
想講下R10 vs 油：雖然大哨有5skill 用落油雞個模組係靈活少少 走位都靚好多 好多時都係油雞扭得過但大哨會撞牆 可能work rate關係？同埋大家都有5腳 但完全感受到油雞真係鳩射都入 好多時都入到d死位波

古 偉 真係唔洗多講 最勁防中 可以係背後撞人 截波 屈哂機

另外想講埋R10 vs 屁馬：唔知係咪封面人物關係 模組上屁馬係全驚最好扭 又最易出sm 因為5腳關係 屁馬都易入波好多 不過對R10有愛同埋馬尾真係加哂分

Cb位方面 vvd模組完勝 下集定必更強

Gk 普金ddg 都可以入到爆機陣了

自隊2球 係咁offside trap比佢刷佢要刷既obj 之後到我郁佢認真守 屌那星
到自己真打 用tots阿樂出親波 頂贏但都會中柱 2場真打中左6次柱
跌左就快100分先淨係搞到荷甲任

求教

91包皮 定係 tots Ben yedder好用？
我兩隻都用打ST分唔到

想真走一隻 大家可唔可以俾d意見

4231 打ST

已有tots vvd
應唔應做左vvd sbc
再放tots vvd 但我驚冇人買

球員未出黎之前點睇到係咪walkout

其實干sir個任西乙得唔得? 淨係話LaLiga 冇講一定要甲組

兩隻除咗卡面唔係一模一樣咩

我隻tots vvd係吹
我有好多untrade可以做個sbc
唔知仲賣唔賣得出

我覺得大哨好扭啲
off ball 走位靚啲
但油雞射波勁啲

TOTS VVD應該完咗個SBC後都會放到
宜家唔敢講
除非你蝕放

有30幾萬好唔好做咗個icon SBC 佢
今集未用過任何icon

唔好 除非真係好多卡

19水印一睇就知夠曬易明

咁由佢
個pool太多伏

兩個週任pack board都無

一刷任就見到有幾多自私精

三選一
邊隻最好？

我都係諗住完sbc放但可能全球人都係咁諗

另外我本身係1.2m買返 已經係蝕到仆哂街

Dum

意甲 中場
Tots Can
Tots De paul
Bday perisic

3隻棄一隻棄邊隻好
岩岩整完sms

左至右
攻勁 兩樣平衡 守勁

Stay back dum完勝未輸過尾柱頭
Corner 仲會頂得入

做喇

守地波 taa 高波 dum

俾對面古韋sms屈死個中埸

對面角球傳中一斬就有 成隊唔識跳

其實我用緊lala
但好似麻麻地

想試下dum

屌啊比條友用完英人助攻佢og走場係咩玩洗？

我自己用TAA都好勁
覺得佢Dri嗰啲幫咗好多，攻守啲跑動同盤帶都勁靈活
仲有一手Freekick，入過好多次

終於撞啱人刷

頂波會唔會唔夠頂？

有冇人swap換咗古圖斯？好唔好用？
之前問過，冇人理

幫左好多人

打假波打到

都唔會，閘嚟講佢唔算矮
不過講放頭槌就點都係dum仔架啦

D swap卡換個核彈包都好wo

Ddg揀if 定totgs 好？

之前試過搵taa打cm b2b
勁到

除左一如以往係唔係都打手搥之外
其他都好滿意，救左我好多次

有賭未為輸

D swap 其他又唔係好過而家人腳

你當pepe死架？

好多假波出現

降完班又準備升班

等睇最高83

賓周真係幾廢
做週任出佢懶到唔走位

而家開

法賓奴 文路拿斯 德甲燒味神鋒 數值都好靚
尤其頭2隻係正選級
不過計過數 最快要下星期先換到邊奴

祝福你

打和

放 最後100萬 Coins
$2/10k 包稅

題外話 本身用da costa 成日漏隆
依家用左lala反而咩事都冇
都係人夾人

我係抽到紅卡 Lala 同dum
揀左dum黎揀
我覺得lala岩自己多d
唔太細粒 有速 有反應
攝位勁 真係冇乜輸尾柱頭
之前用alba都唔會輸
Dum反而唔識玩 ，成日覺得起步略慢+鈍

守地波一定lala/taa勁啲 我3隻都玩過

加埋達哥 我3隻都有

dum呢啲只要捉到對方路唔亂出腳 基本上佢好難過到佢 不過鍾意出腳就高危 因為動作慢(包括出腳嗰下） 轉身慢

taa lala 呢兩隻基礎防數值高+轉身快可以主動tackle都得 好準

Rare gold player pack又出埋啲仆街scream卡撚鳩我

頭先個核彈pack d肥料可以推去做sms

派利是

今晚做埋電話佬 有淨推曬落大哨

Cam de paul 定sms

sms頓到咁點打cam
cm都還可以

核彈包又中肥料...
仲有4隻TOTS吹得賣唔出

SBC 大哨 古韋油 馬隊 Sandro Pogba都整咗

頭先俾個日本仔炒7:0
有C7 SMS 古韋

半場輸4個頭鎚 一斬就有
馬隊VVD 完全跳唔起
之後9踢

輸多幾粒

Swap 果個核彈？
我得隻93

Cam一定 De Paul啦
啲stats全能到仆街，又敏捷又好撞又快
仲有Finesse trait

我個prime free trial上次用完家陣到左期係咪拎唔到個pack了姐係

係 諗緊砌埋比利 但要等下星期

狗衝埋夏殺囉

冇野了
Join完拎完pack再即刻cancel番好似可以refund
拎完即開有隻賓周馬

hazard模組好似麻麻地好用 都係打sub

我決定左補少少錢做vvd sbc再放返tots vvd套現返少少錢
送第一包有tots 阿古路bb + 幾張tots肥料 已回本

理性上一定係而家放，再拎啲錢做SBC
因為而家SBC易中肥料，實有賺
反正SBC完咗就算升返都好，都唔會唔用VVD

大家覺得邊個更好
LW ST RW
1. 包皮 676神 拉卡
2. 包皮 Ben爺 676神

左右翼可再轉

大家覺得邊個更好
LW ST RW
1. 包皮 676神 拉卡
2. 包皮 Ben爺 676神

左右翼可以再轉

同人真打週任 成日俾人撞到仆街

實有賺

依家d sbc真係為做而做,隻vvd好勁但完全入唔到隊,但得翻300k又想留翻d錢去做遲d嘅sbc

點會唔賺

最弊係中晒d放唔到出去嘅tots球員

大家覺得會唔會出toty sbc

其實最想佢出返啲league upgrade / 81+ upgrade
可以清下廢金又易博

91 包皮 vs 93 ben爺
邊隻4231 ST好用d?

包

賣唔出做肥料

係wo揀end now就有refund 我又係中賓周馬

我都想佢出81+

一日唔洗做晒堆weekly 好開心

Agger 金Upgrade好難先中到

其實你哋最後個twitch prime有冇收錢？

我用amazon 所以唔會收多左錢

Ibra定Ben Yedder好

呢個咩包？
咩叫Refund? 即係可以再抽過？

下星期係咪出番黑卡

我見唔到可以即時cut
佢已經收左我2.99usd一個月
要下個月先cut end membership

個網顯示我拎咗pack 但到依家入game都未有

之前join過應該冇得即cut

咁勁既今個wl 既人

屌

今時今日仲打緊wl既人點會廢
咁有心玩足成年

而家只係打下DR

間唔時打下假波仲開心

每場都打緊金一水準咁

請教要用咩人解？🙏🏿🙏🏿🙏🏿

仲未收到個twitch pack

我之前用amazon prime個free trial拎第1pack

頭先再join amazon prime既1 week offer 拎完pack end now佢話會refund

因為依家仲打緊嘅應該好多都係我呢type 穩定金一想上E

Yup exactly
佢有寫好似14日內cancel定乜就full refund

啱，想上一次e

係咩黎？EA access?
有冇人可以解釋下

幾隻擺咗喺list好耐嘅moutinho閃金賣1皮1隻

我等左20個鐘

點解久利生巴打射波咁勁...次次都比你一射就入

玩左兩場干sir 明顯比89勁 都有韋拉8成效果

收唔到嘅

邊爐好可愛

我都有Twitch link EA acc 點解冇呢pack

去試用twitch prime

對親你特別易射入 啫[sosad

推

sure個email address冇記錯？試下睇埋spam/promo 雖然ea security code通常唔會去錯地方

聽講手機唔得？

唔會呀 我都係用手機整

入左信用卡俾us2.99
咁之後要等？ 有冇得refund?

係要cancel 哂Twitch prime 同amazon prime? 定只可以refund amazon prime?

抽左五包都係baby

Baby pepe
Baby 油g

Baby crespo
Baby okocha
Baby campbell
Baby inzaghi
Baby nakata

可以請到Justin Bieber 出埸

笑左

EA有問題呀 收唔到就等佢fix

係咪cut左amazon 就得？

Amazon prime好似係包埋twitch prime
我本身係經amazon所以我係cut amazon prime

干sir個任點做？

係咪一手擁有者就得？

係一手西甲，全隊連後備，要打足全場，但可輸

賽巴 打唔打friendly

發覺用親暴聯會徽都有返咁上下
多數都閪
扭屎忽 Replay 加11stayback 樣樣齊

後備唔駛，淨係first eleven

今時今日藍光見到record breaker仲開心

尋日10場9勝
今晚14場都係9勝
俾個17勝我完成心願等FIFA 20得唔得

好多TOTS都賣唔出
又唔想quick sell

要用曬tots b華 futties干sir fb伊巴 eoea費托去抽icon sbc 是否不智

定應該趁有市賣Sandro 求其買隻tots丁力然後用錢做sbc 留返上面講既球員?

Felix勁到

有無人知波衫要用咩人入波

好呀等多我15mins
你psn係咩

unicorn件波衫要用邊個入波

基沙文sbc只要89+87，好似好抵玩咁

唔勁

仲邊撚到會有歐聯卡

上網搵到係用李城隻左閘Chilwell
原因唔知

個100k pack有運咪抵如果唔係買tots仲好
有半身相+勁5點phy

好彩common ucl可以用到仲有一堆

出呢d futties 隻人分別唔太大
但有新隊 同埋 硬吹可用

戇鳩
之前諗住冇用賣哂
倉底得番2張 唯有做最多野抽個兩個

我堆non rare就係以前賣唔出所以先仲係到

收2m Coins
有意留TG

應該點都好用過賓周馬先,家陣隻90賓周馬好似唔識走位咁

一張都沒
做條撚

咁一定啦 賓周模組柒

基沙文模組似邊個

做基沙文送

啱啱做左
屌你83

之後再做

刷干蛇如果你地見到對面唔係全隊西甲會唔會直接走場

之前冇要求正選果d就算og完對面唔放都仲有得打下 而家大半隊普金西甲好難真打 og完刷唔到走場送俾對面又唔忿氣